
                      Lo único que se salva de la película son; Los coches que salen, un par de escenas y la carrera final. Pero la película en sí, es como si vieras un filme de serie buenos pero con pasta. 
Guión Pésimo!
        
            